Chrome Stylish字體

*{font-weight:600!important;}
*{font-family:Arial,"Noto Sans CJK TC";}

已根據以上Code改變chrome字體
但部分網站未能使用Noto Sans CJK TC
eg. Google Drive

請問漏咗邊部分？

Rashford真名上連登問功課

!important

用important會出唔到某d 字符

Rashford要返工喎

邊洗讀書

何如？

例如？

play pause

@font-face {font-family:"font";src: local("your font")}

返去試下

* {
font-family: Arial,"Noto Sans CJK TC", "Material Icons Extended" !important;
}

thx